刪極都刪唔到edge d 我的最愛呀！！！！！

刪左幾十次，關哂同步刪完先開返都唔得

點樣可以刪左佢server 上面d 數據

開住同步刪？

試過，過多陣就返黎，好恐怖呀

前2 日由chrome 轉用edge

係chrome 導完d 野入去就變成咁

咁刪咗個 edge 囉

chrome>>>all browser

Pornhub 入左我的最愛？